夏天打J成日打到成身大汗，點算？

白花油加風扇？

開冷氣

切